大家既 facebook 係咪都不斷有港共 d fake news page?

屌拿星 report 極 block 極都有 個個 page 都唔同名

究竟有幾多維穩 fake news page 開左出黎? 同埋有冇方法整到佢唔係個page度出現?